你地覺得邊一代hulk最霸氣！？

1978

2003

2008

2012

個人最中意08年版本
無論 髮型、表情、身型 到語氣
霸氣十足 冇得輸

一定係2012版

原來成龍有份拍Hulk

D狗仲勁過hulkbuster

03年女主索到呢

點解鬼婆對波通常都一劈嘢咁

2008最霸氣

一定係08

想睇四手hulk

幻視屌厭左佢先屌女巫

08年個樣好狠

12年有啲似戇鳩仔

唔揀1978 果d小學畢業未

之前既hulk有越嬲越大隻呢個設定，依家無了

點解而家hulk好似好有思想同意識

呢個

最後個秒點黎

仲要係屌屎眼

2012個隻冇撚用，識淆底

印象中好似有再舊啲，個體型只係大過個人少少，著件綠色膠衫 好抵死

Link ?

edward嗰隻最型最靚仔

鬼佬4仔?

太大嘛

一定係08
好有殺氣

Edward Norton

最好睇嗰套我揀李安

Edward Norton la

真野係咁

呢個betty ross最正

2008霸氣得黎好型

08一定係最正 霸氣得黎又型 打起上黎有火好多
依家個隻太cute成隻汪汪狗咁

1978 真材實料
其他cg

個人認為08個套打鬥好好睇 拳拳到肉

其實比較鍾意佢做Bruce, 似返漫畫咁， 比較陰沉
性格多變（因為童年經歷），成日壓抑隱藏自己
其實漫畫都成日講憤怒個個係Bruce唔係Hulk
但因為MCU要配合返合家歡原素
Edward Norton可能唔係咁岩
依家Mark係岩d依條路線

Link?

佢係咪做requiem for a dream嗰個

+1

愈後愈似史力加

復仇1 圍圈圈果下嗌最型 睇到熱血沸騰

而家個隻size唔夠大

隻狗好賤
咬JJ

我覺得係屌過小辣椒嘅2012

Link

2001年版

邊套戲

老老實實，點解marvel universe 要換hulk 演員？

2008年個個太兇狠似奸角

08年果個唔做，話創作上唔夾，傾唔掂數

08拎車門擋超音波好撚正
BTW其實李安果套唔差
依加隻HULK越拍越變質

題外話，細個學人玩手版，左諗右諗買左隻hulk返黎噴，皆因三隻色，黑(頭髮，眼）綠（身）藍（褲），慳水慳力三隻色攪掂

呢集係幾時？
點解好似未睇過

08年張相成個阿龍咁

睇資料原來佢係home coming 裡面聲演Karen

即係豬豬仔件衫既人工智慧

因為唔中意戴bra

08年版最後好似係冰島打返美國隊長出黎

唔洗多謝

佢老公無咗粒石

多謝

2008 最正, 好有霸氣, 肌肉好多

08

我都唔撚明點解個陣叫變形俠醫
陣係識周鳩圍破壞野
俠你老母醫咩

08版公認架啦 冇撚得輸

1978=成龍

08 同abomination 打好正

應該係2008

條友應該好後悔。

其他marvel 演員而家咁紅，自己就冇人識

08年果個勁好多,
識出技
但而家果個又好似最似HULK

Edward Norton 點會無人識呀
師兄你係咪講笑渣

佢96 拍第一套野已經紅左

08個樣真係好惡 好有感覺

2003 Jennifer Connelly根本就係一代女神,仲要係好撚經典嗰隻

淨係呢一幕都夠殺啦 ,不過好似已經冇乜人識

edward norton冇人識? 傻撚左呀?

連登00後唔識=無人識

仲要大波

Edward版Hulk真係好靚仔 髮型問題?
同埋最緊要佢有個同type對手同佢打,拳拳到肉

Avg嘅hulk主要功能係掃卒仔 撻Loki果下唔算係打

點解啲人好似覺得08hulk唔好睇 ghost rider daredevil 電影都係 明明我覺得呢幾套都好好睇

佢夾落隊長,IM裏頭就真係格格不入啦,應該搶戲搶到傻

08最有印象 一嘢打到個反派殘廢

好撚爽,
個反派懶係勁咁
以前打左血清就威威豬

08隻hulk識出技，仲會嗌出黎：hulk smash

I m always angry

笑撚死 做乜撚嘢呀而家
Edward Norton又話無人識
Hugo Weaving又話人霉係茄哩啡

呢招跟game

08 Marvel Studio 未被收購, Hulk 拍得比較暴力, 畫面, 題材都比較成人向。
Norton 扑唔到野個幕真係好慘。
而HULK本身都CG 做到好深肌肉紋理, 小朋友未必鍾意。

有一樣野好奇怪, HULK 打大佬個陣覺得成件事好血腥好暴力。
但去到MCU 公認打戲最正既CA2 就算拳拳到肉都唔覺得有咁血腥。

拍手掌個下smash都好正

仲識用警車做盾同玩SM 鎖鏈。
對比MCU 個隻, 有腦好多。

more

08果個有啲技出下,而且係feel到佢嬲到想破壞一切,好癲好野性咁既感覺
最新復仇者Thanos石都未用淨係打佢幾鎚已經瞓撚左係度 好撚廢

仲要而家做埋suit lady

兩公婆都係做人把聲

話唔定下集黑寡婦會死，上面講既野就出番哂黎

咁冇計㗎,對手係Thanos

冇睇thor 3?
因為維持左hulk狀態兩年所以建立左自己意識

應該淨係睇過Marvel片

哭

08嗰個最正，粗中有細，識得搵嘢擋音波炮，有識得大力拍去撥熄啲火…

如果Edward Norton 繼續做，Bruce 會多好多fans… 不過唔駛旨意佢會同你搞笑（好似Thor 3嗰隻）…

我都想知幾小學雞幾幼稚先會講 Edward Norton 無人識
同另一個Joaquin Phoenix公認無冠之王

完全同意
08年 個男主角戲屎 唔掂
拍得好垃圾 應該係無人識既二打六
個陣mcu 無乜錢 請唔到人 先請條咁既蛋散拍hulk
Brad pitt 依啲又係垃圾 紅唔起
兩個翻去flightclub抽番梘啦

計我話
mcu應該請啲中国人去拍 食正中国條水
hulk最好搵啲大隻佬 fit哂個身形既 吳亦凡啦 依加中国咁紅
利申 同你一樣都係00後

08係最正，打到好撚熱血
不過唔收得就真

Jennifer Lynn Connelly

brad pitt係邊個?

利申: 00後

茄哩啡 近排無拍戲都知依條友生存唔到搵唔到食啦

紅色警戒版

M9就係咁 自大兼目中無人

Brad pitt同Edward norton呢啲邊有人識嫁
前者仲要未拍過marvel
邊有機會紅呀

吳亦凡 亞州男神

00後

力撐吳亦凡 佢做Ironman 一定成就大過個o個乜野jr robert

D reply仲好笑

Jennifer Connelly
佢老公就係vision

通常因為發育時開始成日唔戴bra，尤其瞓覺嗰陣

有無人知點解會換左Mark Ruffalo 做
正路都係同一個演員一路拍落去

演員 經理人 marvel 三個各有各講法

啲傻仔小學雞
Marvel英雄片=成個世界
可能佢地當mark ruffalo 淨係做過Hulk

好柒啊你 摺返埋啦

真係多撚謝哂

全套

其實個人覺得08真係好撚好睇

係2012果個成個傻仔

08 hulk同CA3/A3入面嘅general ross係咪同一個人(唔係演員)
好想睇mark ruffalo兜口兜面屌柒佢

係同一個人物，CA裏面好似已經係國防部長，佢對白有提到佢以前喺軍隊，match返Hulk（2008）個角色…

其實亦係同一個老牌演員，William Hurt…

老老豆豆, 睇雷神1 個陣, 真心以為雷神係Brad Pitt 演。
再加埋當年Troy 個造型

2003 戰機都打埋 , 彈跳力勁到癲

seed

怪唔得iw一開頭Bruce出嚟打招呼嘅時候
pepper個樣咁尷
Tony仔咁有錢都係要戴帽

08年最撚有型,可惜

記得彈到勁高勁遠...

不過票房好似麻麻

03=橡膠肥仔
08=浪子真男人
12=大猩猩小朋友

型到痴撚線....

你剩係睇漫威電影？定係零零後？Edward Norton無人識都講得出 人地本身已經荷里活明星啦

佢部fight club係舊登吹奏到百年一遇咁

跳直升機變hulk嗰幕最型

其實點解唔用返2008hulk個樣

個樣太惡太暴力
唔啱MCU風格

而家嗰個成個on9仔咁

2008

變左隻無腦猩猩咁
霸集盡失
hulk由雷神3之後正式變猩搞笑角色

話事話 呢個伏筆反派係咪唔會再出場